Youtube 潮流教主Sunny年宵賺咗400萬？

唔放link費事睇佢片入去睇送click rate 比佢

啤牌賣成100蚊副，賣咗25000副⋯重未計佢其他攬枕

咁嘅垃圾都咁多人買，youtber真係好搵

連登仔星期一繼續努力工作啦

呢條友d片内容其實可以
但d廣告密撚到呢。。。。。
見到都唔想睇落去

佢以前係咪做臨記？

賣到25000副?

吹水，去左個個年宵，基本上只有大大與小妹要排隊，其他檔（包括Sunny)都係拍烏蠅

講你就信?

大軍？

講你又信

唔撚駛計成本 租檔 人手？
賣幾多=賺幾多？
On仔 讀下書先啦

閱

邊撚到呀

Supreme或成最大贏家

10分鐘5條廣告
睇左幾條片
跟住同自己講以後唔睇
煩到

Martin又痴埋去

馬田夠話自己身高180cm

中小企一年都未必有喎

咁好賺退咗休啦

呃嚟做乜

唔呃咪無人開哩個post

其實無得眼紅人 你覺得容易咪去自己開個youtube channel 嫁啦 藝人唱首歌都10-20萬 你又唔抵得人地啦wo ?

利申：無睇香港youtuber

9up嫁，佢夠話個攤位投左60萬啦

對佢有乜好處

冇話覺得易